求劉德華票兩連位任何日子

同上 想做孝子
上次黃子華又買唔到，今次劉德華又買唔到

有無巴打做好心